好多連登仔話弱智唔會識撳錢開房乜乜柒柒

屌那星，睇開港超都知有個智力有問題嘅球迷自己識上山下水撐傑志啦，成班cctai傻鳩一場香港波都冇睇過緊係唔撚識啦

樓主25俊仔？

立神

樓主都識啦上次網聚見佢講嘢有文有路

嗰個我表弟嚟，橫賓你又柒咗

上山下水

我弱智都識呃蝦條